落撚夠雨未，好撚煩

星期日都落 屌哂鬼！

由新年後 好似成個月都無見過太陽

凍，熱，雨 不斷循環

點會冇 上兩個禮拜又熱又曬

諗住春天了，收埋哂d長衫褲，點知又凍返，loop
之前2月個陣又係，洗左d風扇收埋，點知個個星期熱到hihi

落埋今日姐（好似係）